\subsection{Allgemeine Einschränkungen}
% Describe any other items that will constrain the design options, including
% \begin{itemize}
%   \item reliability requirements
%   \item criticality of the application
%   \item safety and security considerations regulatory policies
%   \item hardware limitations
%   \item interfaces to other applications
%   \item parallel operation
%   \item audit functions
%   \item control functions
%   \item higher-order language requirements
%   \item signal handshake protocols
%   \item etc.
% \end{itemize}

\begin{itemize}
  \item Das System wird für den Betrieb in einer Laborumgebung entwickelt. Es
    sollte ohne Neustart mindestens einen ganzen Tag durchgehend eingeschaltet
    sein und dabei wiederholt arbeit verrichten müssen.
  \item Es darf zu keinen Systematischen Fehlern kommen, die Tests
    verfälschen. Fehler die durch seltene Fremdeinwirkung verursacht werden (z.B.
    radioaktive Strahlung) sind nicht kritisch, solange diese durch einen
    Neustart des Systems reparierbar sind.
  \item Die Benutzerschnittstelle sollte ein Datenformat, wie es bei UVVM
    verwendet wird, akzeptieren um Wechsel von Simulation zu Hardware Tests zu vereinfachen
\end{itemize}